有冇人都好唔中意自己個老豆

我有一個藍到紅嘅老豆
成日係屋企食煙
出街又唔戴口罩
整到屋企烏煙瘴氣
日日對住佢真係好辛苦
同佢住耐啲真係短多幾年命
好想快啲畢業搬出去住

你應該搬走,
今時今日仲唔戴口罩非蠢即傻

有能力就搬走，香港好多呢d 廢老，起碼佔6－7成
得2－3成係斯文人士

好鬼驚佢邊日中左野到我
我想搬左好耐，但係翻part-time搵唔夠租屋錢

push

真係搞唔明點解可以廢都咁
最廢係個腦，都唔知裝乜

又係呢種廢老

咁你係屋企唔係戴口罩咁簡單啵？
佢仲會同你食飯，用個廁所等等

諗到都驚

Same

去完廁所唔洗手

始終讀書少，無咩教育，無家教，信俸天生天養到6x歲，
有大疫症都係同一心態

家有一老
命都短幾年

典型藍絲廢叔，佢係咪成日以為自己賭馬賭波好勁，但輸到仆街？

year幾？

利申：屋企都有個

中曬
仲有公園捉棋個啲

你嘅壽命同佢嘅壽命成反比

應該除左沖涼都冇乜洗過手
傳播疫症多得佢哋唔少

Agger 直情憎到仆街